習近平：促進內地與港澳融合發展

國家主席習近平在深圳特區建立40周年大會發表講話，提出要促進內地和香港澳門融合發展，以及積極深入推進粵港澳大灣區建設。

習近平又表示，要吸引更多港澳青少年，到內地學習、就業和生活，增強對祖國的向心力。

唔好呀，香港會拖累深圳

仲難聽過粗口

國家主席習近平出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會，並發表重要講話。

他提到對深圳特區開放發展寄予厚望，深圳要做好建設中國特色社會主義先行示範區，他對經濟特區提出10個「必須」，包括全面準確貫徹一國兩制基本方針，促進與港澳相互融合發展。

人工同香港一樣再講啦

希望盡量方便搵啲富商俾佢抄家回血

堵截埋香港白手套地位 就得番困獸鬥

一個中國人回答 - 深圳人均GDP比台灣還高，深圳是否已經超越台灣？

又話唔會攪9澳門乖孫////

咁你支那01搬返支那啦

隻死肥豬真係好撚樣衰

每日百五人湧上去）

有得走好走了

直接取消關口取消回鄉證

點解係都要大一統

正一大中華賤畜種中國人！

繼續加速

跌囉, 等d 廢老成日以為香港好巴閉

咁又唔得，要炒好多相關公仆

回鄉咭佔中旅好多利益架

減你港豬人工，咪一樣囉

本港邊境公仆，個個無三萬都兩萬幾人工

成日話你張相唔得
老屈你係佢果度影
然後影印又係

其實真係好本末倒置

成個國家係咁追GDP呢個數字，但實務發展等方面就發展得一般般

然後就用GDP黎打飛機

見到佢個閪樣就覺得難頂

坐中旅幫你整咭個位阿蟬都差不多2萬